搭巴士比對面條女嚇死

乜依家興呢隻唇色咩

男人打得飛機多條野會變黑
女人含得多都會...

咁你當面屌鳩佢嘛
乜鳩都擺上黎

豬閪多八怪

我想嘔呀.jpg

你以為自己見到人

屌...
人地食野窒息啊，仆街
嘴唇都變哂色
仲唔撲過去幫佢打個茄輪做返套CPR先

中毒咁款

醜人多八怪

嘩 屌你 係咪中毒

嚇死人咩

中毒？